明明係啲細路整親，點解啲大人係咁話無事？

係咁叫無事，你邊一路門派既咒語

無事無事無事